原來我地都誤會左林鄭媽媽的no stick宣言

蘋果你好抵死

推，新文宣

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅大好機會！！十八區we connect，823人鏈823人鏈823人鏈，百萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

721 811